Tuli ette Kuuse Jüri Wauman ja maksis Hans Sestvergi wõlga wiis rbl. Wata Prtkl. No 5 aasta 1870. Wõlga jäänud 5 Rbl 58 kop palus nimetud mees kannatada, ja temale sai selle maksmisega kuni Maarjapäwani s. a. kohtu poolt wiimne termin lubatud.
Kohtu wanem J Soosõrw [allkiri]Kohtu käemees: Juh. Tursmann XXX--ka-- Jaan Welström XXXKirjotaja H Fromm [allkiri]
